柳俊江真係唔話得！

又幫手車市民走 依家仲要爆曬血

柳爺

屌你老味 真係牛屎佬柯屎餵食屎狗

好感動 真係唔話得

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

哇 爆哂肛

而家有冇直播影住？

母校校友

半個鐘前仲完好無缺救緊人走 依家就爆曬血 屌

岩岩睇直播仲聽佢話幫手車3個人走

借位
[冷氣軍師]各區逃生巴士線(請幫手補充)

now岩岩訪問完

唉..

係 半個鐘後依家就流曬血

董中

屌晒佢地老母！！！

呢啲人香港仲有幾多個

立場姐姐被圍毆都堅持左好耐

好感動

香港人都攰了 不過都要撐下去